強烈建議將波台狗既post放入黑洞

5P字 假膠 博人屌
嚴重影響LIHKG風氣
果陣已經將高登搞到一獲泡
唔理佢地又會周而復始
應左佢地又間接幫佢地推post
起LIHKG將佢地既post放入黑洞俾佢地圍爐取暖好過

pish